【名單不斷更新】更多小店加入罷市一天 籲 6.9 上街反送中

6月9日（本周日）民陣將會發起反《逃犯條例》修訂遊行，有小店宣布當日休市一天，至今陸續有新的商店加入罷市行列。

位於海怡半島的「嘉嫂辦館」宣布 6 月 9 日休息一天。店鋪在 Facebook 提到，「生意冇咗可以再做，香港冇咗，就連生意都冇得做！」，並在貼文中加上「自己香港自己救」的標籤。

在小西灣的「叮叮老香港辦館」也在 Facebook 表示遊行當日會暫停營業一天，指出「今天不出來，以後出不來」，店鋪當日會與大家一起行，一起撐。

香港 MG 戶外軍事用品店表示 6 月 9 日原定為銅鑼灣分店翻新後的首個營業日，但因為老闆認為當日「有一些更重要的事要去做」，故宣布銅鑼灣分店將會在當日休息，並附上「#守護我們的核心價值」、「 #守護我們的下一代」等標籤。

位於銅鑼灣的 M2 Cafe 表示，不惜犧牲一日營業額，都決定要休息一天上街。Facebook 帖文指，小店員工及老闆都是土生土長香港人，「明知是雞蛋挑戰高牆」，但為香港的未來，必定會站出來對抗霸權。

聯同較早前宣佈 6 月 9 日休業一天的旺角食肆基隆街五號、服裝店 UTRY、FORBRO 及觀塘服裝店 GALAXY，至今有最少 8 間小店在網上宣布將於反「送中」大遊行當日罷市。

整理店鋪名單如下（持續更新中）：

【旺角】基隆街五號
【旺角】UTRY
【觀塘】GALAXY
【旺角】FORBRO
【銅鑼灣】M2 Cafe
【銅鑼灣】香港MG戶外軍事用品店（銅鑼灣分店）
【小西灣】叮叮老香港辦館 Hong Kong Tram Store
【海怡半島】嘉嫂辦館‧ KASO Grocery
【深水埗】3C維修工作室
【網店】Littledreamer
【網店】Thai 型波衫 - 冷門球衣專門店
【油麻地】古迦玩具 Kuugatoys
【旺角】鬍鬚仔玩具 The Wuso【旺角】基隆街五號
【觀塘】Pepper Optical
【油麻地】in_111_

全民反送中之餘，全世界都一樣反送中

6月9號，全香港人一齊出嚟！

推

哩兩日去幫襯下

屌，消費６月９號遊行

有無其他商家可以一齊？

星爵bb